開左個 波馬吹水TG谷

開左個TG谷
波馬心水 乜都吹得

利申 入面好多燈神